晚餐：20102017（好多餸）

雞雜炒河$27
呢到已經食咗3分1先影

邊度食咁抵

又食屎

元朗
咩餸（豬雜/雞雜/肉片/牛肉/銀芽）都係呢個價